後生仔吹水活動group招人啦！！！

最近有冇心事想揾人傾下但冇地方？
有冇啲開心搞笑嘢想同人講但又唔知揾邊個？
如果有，咁就啱啦

後生仔吹水活動group招人啦！！！

我哋定期會搞活動俾大家一齊開開心心玩下~~
無論係行山睇戲食飯 定 溜冰踩單車，只要你出聲，就會有人陪你
我地Group的原意係想整一個人少少的group
比大家Close d傾下計交下心
如果你有心事想搵人傾，有咩生活的難題
都歡迎係group講 我地希望個group就好似一個大家庭咁

除左一般搞下飯局飲下野之外
我地會搞下唔同的活動
例如睇戲、舞台劇、音樂會、行山、踩單車
有興趣又夾啱時間隨時拉大隊參加
大家可以隨時自由建議

我地target大約係90後的朋友仔
中學生就可能唔太適合了
我地盡量唔會令到男女比例失衡
唔洗擔心

新人絕對唔洗怕小圈子
喱個新group少過10個人
我地會主動關心你
如果你想舊人自介
我地都會介紹自己

好啦 講左好多廢話
快d填表入group！！

入嚟啦

好想同大家瘋狂傾計

繼續招人啊

個group新開冇耐咋
唔使怕會小圈子

夠鐘入谷啦大家

差你咋！！！唔好諗，快啲入嚟啦

又夠鐘入group啦

嚟啦嚟啦

2000收唔收

歡迎所有人

想識朋友就快啲填form啦

新一日推一推先

推啊推~推啊推~~

等緊你地啊

嚟識新朋友啦

每日一推

樓主考試 冇力push了

差你咋 快啲嚟啦